Hi到的士bumper如何自保

我都認自己想轉線冇望到所以都想比，但佢睇都未睇就開4000

最後例牌等警察留contact等佢報價，我預1000-1500

有冇巴絲有經驗分享下
（警察要我地確認傷勢時佢認冇凹冇盛只係有兩cm 花左）
一土

俾盡2000連茶錢

俾盡巴打召喚

真係獅子開大口

但係如果佢玩嘢報警，你要扣分，罰款，再賠維修，花 2cm 都係計一件，平嘅都 1000-1500，靚啲就 2000-3000 喎

4k係咁上下，你自己理虧，預比人湯，特別dc9

一定劏你 累到佢架車入廠
一日收入 之類 4000～6000

千五你留返交老不罰款啦

世界真係細
呢個打理人叫基哥(杰昌車行)
荃灣路德圍交車
呢個打理人正仆街
如果巴打或絲打要幫手
歡迎pm我
揸果個司機係咪姓"梁"?

呢個位
我只會比$200
所以你要傾和解
有需要
搵我

有無巴打講下邊度hi到
揾左好耐

睇咗成5分鐘都搵唔到
好似捉錯處咁

睇#13

佢地拎完錢就算架啦

大叫
屌你老母的士狗即可

如果個司機係靚女先$200
如果係樣衰衰既男人一個$50

4000 蚊 屌真係搶

1500 我冇問題

爸打要傾的話會搵你幫手

5舊請兄弟飲茶！
（你個名係唔係徐單青個故）

的士佬頸痛既話你準備賣車賣樓都得

的士係由一位廿多歲既短髮女士駕駛TB
不過都唔關佢事係的士車主叫佢叫價4000

究竟架車hi花個少少係咪有必要咁大陣仗又整又盛？
仲要停係路邊等警察黎 繁忙時間既話真係多得佢地唔少

我都好唔好意思對唔住咁多位

卒走層油咪走人囉

咁就要賣車賣樓咁我買三保嚟拓咩

前提係保險條款要事發唔知幾日內要報咗保險份保單先為之有效，而人受傷嘅追溯期好似係唔知兩年定三年

咁樣夠膽叫4000

正解，三保唔係免死金牌，
你唔肯賠錢簽和解，掉轉頭佢入廠郁你份保險，
因小失大就係呢D。

咁樣四千？屌阿
和解唔到，叫阿sir開file喇
睇下差佬屌唔屌爆隻的士狗

阿蛇只會睇雙方有冇犯交通例，
揩花賠錢果D佢會叫你雙方保險公司傾，
話之你打官司。

試過隧道收費站掛住搵散銀high到
又係無花凹冇盛
果陣銀包咁岩有張五舊就塞左比佢算

利伸 果陣p牌 可能佢見收左錢就費事攪我

點簽和解？手寫：賠2000銀，大家當無數？

羊毛出自羊身上，你估吓佢受完氣會搵邊個出返啖氣

我試過又係DC9 我hi到佢成個bumper甩左少少
托返上去就得
2000
佢一開始唔制 要4000
我話我係得2000，一係你拎去飲茶開開心心 一係你告我

阿蛇會有份格式俾你填，
當然最後總有一句類似永不追究既字眼。

佢唔想俾人郁按金多數都有得傾既

點解新款taxi有5座位

個時d阿蛇黎到第一時間問有冇人受傷我話冇跟手佢問埋對方都好似答左冇，唔知有冇法用效力

唔係講你呢件事，只係想話俾大家知被撞一方就算3,4,5個月之後先 claim 你受傷都係合法，香港交通法例人係大晒，所以撞到人地就最好好聲好氣傾掂佢，覺得幾貴，幾唔合理都好，千萬唔好同對方反面，如果唔係搞到對方唔順氣就只會搞到自己麻撚煩，你地可以睇吓最近蒙嘉慧嗰單嘢，除非你好似佢咁有錢玩，如果唔係都幾麻煩

手寫都得嘅，一式兩份各自keep。

你話頸痛就頸痛呀?
hi一hi就頸痛，X光照過無骨折，比你照埋磁力共振都無事，主診醫生可以點寫?
真係搞到上法庭，我搵番專家證人鋤你醫生憑咩證明事主長期頸痛係由咁輕微既交通意外導致，醫生答唔出真係名都會臭埋

醫療報告唔會亂咁寫，因為醫生係押左個名上去

我只係話盡量避免麻煩，你有冇睇清楚，你有錢搵專家證人打官司我冇嘢好講啦

唔係剩係同你講
而家好多人成日話比人撞就兇人頸痛，或者怕比人兇頸痛
我想解釋番你頸痛係要醫療報告，寫既醫生係要有一定既檢查同進行影像，再加臨床判定，先可以確定頸部受損或影響工作能力，唔係傷者話痛，醫生就一定會幫你

仲有，如果要告到人賣車賣樓，我寧願出錢請私家偵探睇你點痛法，再加專家證人骨科權威鋤番你轉頭

咁點解唔一開始報正保險

我覺得告到人賣車賣樓既意思係最緊要做好哂程序，
賠唔賠錢好都要做好哂白紙黑字文件證明，
否則無論邊一方有手尾跟都好，都可以避免口同鼻拗。

其實大家有冇睇蒙小姐單嘢，玩嘢嗰個好似係乘客，重要隔咗一排先 claim 錢